男朋友疑似出軌 可以點算

話就今日咁鬼死凍，諗住訓晏啲
點知男朋友就晨早話同朋友去踢波
點知去到球場得啲工人同細路
唔見我男朋友，代表啲咩

你去錯場

係朋友屋企打fifa

你幾鍾意食燒賣都好，都無可能往後一生人只食燒賣，而唔食其他野，咁樣情況唔駛好耐你一見到燒賣就想嘔。但如果食下其他野，偶然又食下燒賣呢，咁你就無咁容易厭惡燒賣，討厭燒賣。所以，出軌，偷食，係維繫夫妻長久關係所必需的。

我做你男朋友

其實世界上有電話

Btw估唔到巴打中途轉Gay